身為香港人唔再用印有"中國"嘅銀紙

7.21去西環係咁而搞黑個國徽，你就揾班暴徒入地鐵打香港市民，再製造白色恐怖搞亂社會日常生活，政府官員個個仲開口埋口國徽，
屌你老母呢個殺人民政府有乜撚嘢咁巴閉呀！我以後唔想見到中國兩個字囉！

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

記住我地嘅敵人在西環唔係元朗

光復香港 時代革命

不合作運動要繼續

push

唔好淡忘7.21上環一役

元朗件事咪西環搞出來囉
二而一

要同政府一樣咁玩兩綫行動，一面搞反黑一面搞反共